屌你老母教協葉建源唔肯初選

你班功能組別平時投票幾撚鬼都算
依家仲想拒絕初選 阻住新人上位 屌你老母

老屎忽唔比機會新人上位 唔敢初選

咁就無視初選直接參選挑戰教協
雖然正路係教協贏

點解會將唔使向市民負責的功能組別當埋係自己友支持一地兩檢的某醫生講兩句人話又當係自己友,醒未呀

教協不意外
圍爐取暖

我覺得會危危地

對家上年都18000票

吊，去教協推下佢

戴生真係慘 忙到甩轆，地區5區協調都頭都大埋，依家功能組別又要搞協調初選，隨時唔止教育界，社福界都好似有幾個表態想參選

垃撚圾教協

一陣又票走咗個議席

公道講，陳醫生從來無話自己係泛民，佢一直都自稱中間偏黃，亦無入泛民個組織 專業議政

又係葉建源嚟條碌柒

唔初選唔投
完

最多攬炒囉，教協
比香港人完全對呢班老政棍失望都好GE

劉+撚 同 陳沛然不嬲都係中間派......................

陳沛然重自翔自己的黃黑藍都可以傾到計GE TIM，但可惜 係依家呢個年代中立係無市場

推

仲要應付班熱狗戴妖前戴妖後

功能組別初選洗撚佢同意咩
選民個pool咁細
過半數支持就當係啦
到時拎住個result吸埋d游離票就得
自己揸住教協個名就大撚晒咩
帶種咪動員會員杯新人囉
睇下邊個樣衰

佢只係需要悍衛佢業界的權益
其他wfc

咁快企新人嗰邊？
兩邊都係自己友

教協 = 屍屠華 = 中國人

點會比你地選丫